# Pignus

## ENGLISH
Pignus is a website wishing to raise awareness of IT security.

## FRANCAIS
Pignus est une site web souhaitant sensibiliser à la sécurité informatique.
Ce project rentre dans le cadre du cursus de *sécurité des systèmes* de la haute-école [*Henallux*](https://www.henallux.be/). En particulier le cours [*PS201: Principes de sécurité informatique*](https://services.henallux.be/paysage/public/cursus/infoaa/idAa/97091/idUe/97110/idCursus/68) donné en première bachelier.

### Crédits
Ce projet a été réalisé en partenariat avec cinq autres personnes. Il utilise le template [Massively](https://html5up.net/massively) provenant de [HTML5 UP](https://html5up.net) et le surligneur syntaxique [Prism](https://prismjs.com/index.html).
